教育局話俾大家知欺凌嘅行為

俾人欺凌真係好慘㗎，真係生不如死

利申：過來人

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

杯葛都當欺凌

尤其係無視別人的存在 、 孤立 、 杯葛或排擠
同miss講，佢又好難證實，如果個miss對成班講反而俾人知係25仔，你哋知啦做25仔真係會爛春袋㗎
會排得仲勁

唔可以同某一個唔fd
仲惡撚過共產黨

係人都經歷過讀書時期
d細路點會聽你講 , 愈係唔俾愈係咁做
報串果個會好撚慘

無視杯葛係欺凌又點撚樣呀
班狗仔狗女快撚啲按個警報器叫班狗入學校射催淚彈啦屌你老母

一定要做朋友

痴線！揀同咩人做朋友都要管
依家我係好撚驚啲狗仔狗女學埋佢老豆老母啲衰嘢，將來我俾人出賣死咗都唔知咩事呀！
狗公狗乸啲人品咁世界級，我唔撚想自己誤交損友咋